覺唔覺班病毒法西斯好煩

成日屌人唔戴口罩跑街
但事實上至今仲未有跑街感染武肺群組
另外跑得開街 抵抗力都勁架啦
就算中咗 過一兩日都好返啦
係班細蚊仔/抵抗力差嘅毒能先吹大呢個病

反而好多武肺傳染個案都係食飯群組
你班病毒法西斯做咩唔叫人戴口罩食飯？
雙重標準？？？？？？？